NGT48討論區第40回︰NGT正到癲

溫馨提示
港女靚過NGT
不過照推NGT

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

青春時計(豆腐メンタル Remix by tofubeats)
黑膠碟 2017年9月27日發售

———————

Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》
（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。
翻看方式請向手足查詢。

4. NGT有咩好歌推介?

5. 除了NGT48，有沒有其他推介？

港女！

速報!!!!!

センター︰荻野由佳
北原里英、本間日陽、中井りか、高倉萌香、柏木由紀、加藤美南、西潟茉莉奈、山口真帆、山田野絵、小熊倫実、太野彩香、長谷川玲奈、村雲颯香、菅原りこ、佐藤杏樹、宮島亜弥、角ゆりあ

———————

歡迎新人加入
NGT48 公式 IG：

開 Po 用 Template:

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分

舊po回帶：請參考 Template 文件下半部份

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

負皮比推介

有冇巴打一齊抽同行呀

萌香
日陽
Rika
由佳

正到CLS

抽啲咩

lm

你睇下同myy con同唔同時間

公演

醉愛 aya ，未遙，步加

21/10 既ngt公演,好似係

離題Lm

Yuki

乜水嚟

同學LM

Aya關唔關你事

依2場

俺の嫁

Template 第一句就倒自己米係咩心態

sor我錯，我唔應該質疑aya d相 如果本身唔係靚女根本影唔到咁正

比張素顏你睇吓啦

梗係粉紅色啦

好粉呀
榊巴可唔可以分少少比我

鮮紅色

女朋友仔無得分㗎

不過可以加推

邊有可能...

又學到野了

唔係唇膏色呀

自己檢查下

佢邊有鮑魚

話說彩姐屌生狗用感嘆號睇得我好開心

有巨龍嘛

粒lin好黑喎⋯⋯

上唇呀

有無圖

肯定粒lin黑好多

！！！！，？？？？！！！ ？？
！！！, ！！！！！ ！！

包你食唔落飯

你究竟開左啲乜撚嘢話題出嚟

阿嬌個嘴唇都好粉紅啦............

我三樣都粉
唔知你了
其實呢三個位係身體黑色素最明顯嘅地方，色水唔應該差太遠

你唔係真係諗住貼啊嘛

咁你又有無圖

睇到一個舊登po有感而發(茶
比比係光位問題，比人尾黑(茶

閣下實係守身如玉 手仔都未拖過

Bam 喎清

你話呢

同埋使用次數同磨損度係無關

中左今場 下年直播投300票西潟

原來大家都唔愛NGT，標題大大隻字「NGT正到癲」都無正評

靠你啦

比你搞到靜咗...

我已經上少咗嚟好多 TG都好少上啦

潟姐D握手劵就快完賣

未遥關唔關你事

潟姐ngt握手第一

溝美極未

諗諗下，肥婆其實係一張未擦既抽獎卷，減完肥隨時變身架ma

今日推得咁慢

比溫馨提示嚇親，未定到驚

話港女正過ngt倒我地米 但連靚港女圖都無張

米po最叻純文字討論架啦

突發！

啱啱係街見到有個女仔有9成似奈良！

即刻衝過去抄牌！！

珠巴,佢盲㗎

點知原來係9成似由住

點抄，當我痴漢咩

驗眼啦，奈良 由佳都唔似樣

珠巴:「由佳正咁多」

正常追求異性既行為黎架ma，痴咩漢姐

cover哂成個感謝祭

奈良靚d
由佳正d

好似營運仲未重用佢？

咁既樣好難重用佢wo stu既?

屌你呀,你好撚好樣呀,自貼出嚟丫,屌你老味

又攻擊柒毒既要害 sor囉

係你成日串我D女先

你係咪好撚好打呀

大滝友梨亜ソロ握手会開催のお知らせ

2017/10/10 20:00

いつもNGT48へのご声援ありがとうございます。

NGT48劇場支配人の今村悦朗です。

先日、12月6日（水）にリリースされるNGT48 2ndシングルの握手会の日程および会場を発表させていただきました。

お伝えした通り、12月23日（土）に朱鷺メッセで行われる全国握手会を皮切りに順次開催されます。当然ながら、今月末を持ちましてNGT48から巣立っていく大滝友梨亜は不参加となります。

それを受けて、AKB48の握手会とは別にNGT48としても、大滝に直接お別れの挨拶やこれまでの活動への労いの気持ちを伝える機会を設けてほしいといった声を多くいただきました。

大滝の卒業発表が「青春時計」の握手会日程を全て終えた後だったことや、卒業公演を観覧できるかどうか分からない皆様の立場からすれば、当然のご要望だと思います。

そこで、大滝本人や他のメンバー、そしてアリオラジャパンなど関係各所と話し合いの上、大変急ではありますが、大滝がNGT48メンバーである今月のうちに前倒しで握手会を開催することに致しました。

大滝の"ソロ握手会”という形で開催させていただきます。開催日は、10月22日（日）。13時からと16時からの2回実施となります。

急遽決定した為、適当な会場を押さえる余裕がありませんでしたので、思い切ってNGT48劇場で開催することに致しました。

詳細は、アリオラジャパンの公式サイトをご覧下さい。

今回も、急な提案に対応していただいたアリオラジャパンをはじめ、協力して下さった関係各所の皆様に、心より御礼申し上げます。

大滝も皆様と、思い出深いNGT48劇場でお会いできるのを楽しみにしています。よろしくお願い致します。

追伸: 大滝の卒業公演につきましても、近日中にお知らせ致します。

2017年10月10日

NGT48劇場支配人

今村悦朗

即係牙瀧好快走

之前咪講左10月31日last day

瀧瀧😭

沉晚睇左朋友37

佐渡果集想搵喉黑搵極都搵唔到
村上果集冇諗住食，點知免費
人生就係咁

好有哲理。。

係咪想暗示手足唔好諗住溝女，有陣緣份一到就會溝到

即係條女唔係你既，做兵都冇用...

我覺得榊美優好QQ呀

沉晚睇左今集 show

16期最靚「暫時」應該係本間

係「暫時」，因為過兩年大家都會進化

16期

要求八字巴影同學圖比較

睇埋ngt呢幾年點堀起同renacchi撈到畢業就出坑

唔好咁啦
Ngt至少搵個神推先啦

第3章wfc
只愛指麻paruyui w松sayamiruki呢代

潟姐美南

咁等美南卒先啦 聽到人脫坑就灰

我呢d眼光低既廁皇係好難出坑的 除非某日我唔鐘意女人啦

其實我之前脫左年幾 跟住俾妖婦佢宣佈畢業拉番入黎

48 46 三四百個囡囡實有幾個啱口味的

係有3,400個，但你偏偏就簡d........

me有9個
唔算廁掛

鬼唔知白麻果d係靚女咩
冇 feel 就冇 feel

做咩成日話人啲囡囡
作死呀

唔算
9=單位數=單推
仲要每團分開計

白麻

真心無feel

依d先正

你po同學出黎 大家就會明白到你對靚女港女不屑一顧 專注睇ngt有幾難得

係靚女港女對我地不屑一顧

不賣同學

上日經食肥你重講

日系肥妹 vs 韓妝靚女 , 你簡邊樣?

我愛埋第一章

驗眼圖

如果你睇到:
4K 高清 = 視力正常
矇矇地 = 你打太多

遠方落晒

唯有一般同 Family...

8bit 嘅

你地識條鐵咩，人地女仔又要p圖又要美白又要搞濾鏡etc ，係會矇d架

你打太多

去到打repo呀

其實遠方係咪難過一般？

嘩泥膠出寫真集 幾時到茜茜

禾要上村...

Stop light ok?

去雅典做真飯先

泥膠都叫有d身材，上村去吹d打啦

我要mirurun

由佳 Rika 有冇機會出？

48正係top先會出

rikaB出實買

木崎 永尾 bbq 都唔係好top啫

推慢d 第41回 topic係潟姐生日快樂

頂多4日

係wor
忘記了

隨心 等你爆

水着

buy!!!!!

爆兩個po咪得囉

中井りか
西潟茉莉奈
荻野由佳
本間日陽

NGT48 4巨頭

潟姐多死忠

今時唔同往日喇

點解呢啲都要hide

中井唔賣得

麗菜咁QQ冇人握

日下部都係

彩香知墨仔居於鄉下，每日通勤成本不輕，常偷偷拿墨仔銀包去為他八達通增值。

林鄭之交通津貼政策，大概就是受此啟發。

最多$300，皇恩浩蕩 夠買幾套生寫

墨仔加推彩香？

囤貨居奇

我屌

我之前買左堆りこ而家仆哂街

佢做咗咩？

好彩都叫見過一面

好鍾意依－type

屌呀 點解呀

有楓推？

我瞓教個樣都唔錯
btw你係邊度見到佢瞓教個樣

8字巴個死神飯

我都幾鍾意佢

中意睇楓子多過miru

外星生物

miru

就算係外星生物，miru都係某個星球既公主

推咗好耐 比較少Po

Riko 熊 彩香 大陸妹

riko 幾正

RIKO正 夠柒 個樣又少少怪

最近幾鐘意大陸妹

認真，越睇越怪

咁完美話怪

食屎啦你

係 個樣眼大 其他五觀又細 比例有少少似外星人

做咩針對小妹，墨仔話怪先架wo

怪我ok ，好似珠巴都話由佳係魚人寶寶咁

咁樣叫精緻！白間面型不規則就似外星人

食屎啦你

miru推全面入場

吓？楓子畢業？

正

係
errr我都幾驚人喊

我會叫miru收手ga la

喊先正 個樣楚楚可憐
而且除咗mb都無女仔會對住我喊

真係做你條女就厭3厭4架啦

48紅脣文化

今日係我個名隻狗9歲生日
已經9歲 幾老下

有無人見到佢啲相咁矇想資助rikaB買新手機

做我條女..
又串毒撚

Rika 要乜我捐乜！

禾是蘋果用家！！

蘋果得好嚴重

好靚仔

即係你認左覺得有整

我無咩值錢野捐，我可以比rikaB既，就係我既餘生

明星好難唔整既 睇細執定大搞

幾時輪到你？

推你既港女啦！

今個po頭寫咗

「溫馨提示
港女靚過NGT
不過照推NGT」

無睇？

後面個肥妹係冰個

墨仔

加藤美南

邪骨好似今日個個都得罪晒喎

係我就忍唔到喇

係，真係好難

長谷川 大...陸妹 好き！

下次po link就好

屌 原來係會然加藤美男 唔係美南
我仲諗會然美南平時一句起兩句止 今日咁好口講咁多野 原來係第二個人嚟

邪骨識到女就現mk真身

米po開始多人 多謝神巴 珠巴 彩姐 認知巴 等等等等一直活躍討論

識到女？

我哋最歡迎大家一齊做Niigata friends

今期最hit肯定係彩姐

教識我地口唇顏色一事

出信和大叫一聲Niigata Friends！邊個應邊個就係手足！

比人恥笑....
生寫鋪買由佳相中過招

出發去睇NMB48 7周年con見潟姐

日本巨

Repo repo
如果有埋少少去咗邊嘅遊記更好

你會唔會去睇你初心卒con

唔去啦
上次見到最後一面已滿足

平時你地po 美南d相，肯定P到好靚，帶哂美瞳大大隻眼，個嘴唇又深紅色咁架嘛 一時咁素認唔出

左舊菜右新歡

佢化唔化都咁靚

靚女唔化都靚

多謝！

點解要朝早開既，咪無咩人睇?
btw youtube搵左黎睇，真係好qq

谷住谷住想寫故 但係NGT啲MB又唔夠feel

FF唔到

港女!

想睇大隻風趣有型墨仔

講起佢 墨仔成日比人以為係Gay 現實中今日都有人話以為佢係

JR 都鼓勵人去新潟玩

話說一落機就見返上次濫收我行李費既日本女地勤
即刻回頭啤住佢

大家都是Niigata Friends

me!

鼓勵大家去睇鐵閘

緊係，貴過機票(廉航)

坐多d JR

2015 old news
上網見到

Rika 好重村姑味....

未搭過雙層 係咪有床位個啲

冇的

今朝去左西荻窪

最鐘意睇遊記，如果得閒可以影下去左邊食左咩，分享下

大阪好凍

依家去緊梅田食飯

me日本渣+地理F-，你唔係去新澙睇公演架咩 點解去左大阪既

點解唔先飛大阪、回程飛東京?

張機票一早買左
中con係之後既事

都冇ngt公演睇

咩con，無點追po

NMB48 7周年 尾場

睇完香港又再睇日本既

照騙呀

咩意思先！ 你即係屈我條女p圖姐？

正係知有架夜行jr有

一年有30日係日本真係葡萄

1/12個日本人

醫生!醫生!!! 米po好似就黎死了

米po球迷召喚

清司簡直中哂禾既求偶要求 矮,ipad,寸嘴, 細細粒,中短髮

麗菜B 關唔關你事

回錯自己

麗菜B 關唔關你事

覺唔覺得自己連bold都唔識好廢？

唔覺

做住一晚NMB9

隻game 聽日有NGT event

握埋2份pj2份mid term就放假 仲有10日

好多女飯

鎖匙扣

部手機夜景好清

RikaB 應該換你部機

禾都想去

街燈夠光咋
用垃圾iphone影

坐咩位呀潟清

朋友39熟肉出左

依家集集食飯時間都打電話比外父既

tmr睇

好後呀

有得去重嫌後

留港人士表示巧葡萄

好想去睇雪雪生誕祭

坐最頂
望一望原來有音席 好彩

太悶過黎吹下水

榊巴今日唔係度?

STU mail 海外用戶可以訂，不過總選冇得投票

CK依兩日都唔見左?

神巴都係

冇票投

你係咪專注hkt個位巨巨?

沉日咪係度，你搞人Aya 嘛

咁方便

係方便....但投唔到票

平時我買個d都投唔到

NGT係咪已經摺摺地？個po開始無人

好旺啦 我平時個邊就真係摺

冇神巴=冇人

未出2單個po已經玩完

唉 咁算啦 我都走了

又出咗2次

ngt係48系最後會follow既團
棄ngt=出坑

me too

但世事無絕對既.....

有預感你過多排就轉睇stu&16期
fbi

唔驚出坑之後唔知做咩好？

ngt

我唔敢想像無左日本妹妹陪我既日子係點過.......

唔會掛

因為仲有欅
之前都出過 唔驚 我都估唔到會睇左咁多年

stu mail 可以海外訂?

其實睇 idol 係放工放學之後既嗜好啫
冇問題
點解一定要出坑

又關你事啊8字ching

有就

講得好，又唔洗煩又有女睇又有女釣你

反正宅男平日都無咩做

點解其他團就唔得

咁都岩，有奈奈，話唔定我遲下都會睇

唔知有冇人喺stu可以填補到fuuchan位置

errrrr 2回事
出左坑係可以照睇但就唔會有感覺唔會上心
係坑入面就真係推會對佢地好上心

出坑好似係指完全唔睇，放棄idol，明顯係

下 ?

係我心目中嘅位置

8字原來睇左咁耐nmb架

過多一年半載先
依家太FBI

或者你可以睇下 =Love

睇人

STU平均年齡18歲喎,仲FBI

係咩....好似好細個咁既............

老豆 有咩推介

係我推個D細個啫,我鐘意育成遊戲

ngt average 幾多 有無人知

岩田陽菜

瀧野由美子

門脇實優菜

榊美優

19

咁都知既?

try try

之前睇過ptt一篇文講過

順便睇下16期本間

仲有
nmb清水里香
hkt指原莉乃

待推

NMB 不如講埋 Nagisa 同 MK梓

指原莉乃

識結他識唱歌有元氣笑得甜

真係加推左你應該有排都出唔到坑

係 好在仲忍得住
推佢既要睇hktstu=love 再加n個綜藝節目

出年畢業喇喎

指原不了

覺得起碼19年

十月日本見！

唱左silent majority

469

48每次唱都好on9 (櫻

今日関係者席で誰が見てる？
そう、美優紀さん。
美優紀さんが山本君のプライオリティーを見てるという世界がこの世に存在してるんだぞ！！！
CLSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

好似柊柊 惠 重有幾個都去左

與儀
不得了

呢2個人有合照我做多啲善事

why CLS?

唔知講咩好

會場見喇呀細

研究生全升格

清水bb係時候上位

幾時到NGT

好奇一問，ngt既研究生唔升格，會有咩影響
而家都係歌照唱，人工照出，sr照開

人工少好多的
48系入面，老研=冇地位

好想聽一次 誰のことを一番 愛してる？ live

呢兩個真係一齊，我我我捐血我助養我領養我捐肝我我我重燃奮鬥希望！！

我即刻同兒玉遙表白！！

我即使掉低出卷重任！！
我要寫故！！
我要FF！！
我要同兒玉BB結婚！！

兒玉 : 訓醒未啊你

激動過頭添

我宜家攬住兒玉攬枕瞓的

為左兒玉放棄學生

FF完係時候出卷啦

Oh shit ！未整Graph

學生有千千萬萬個，但係兒玉BB只有一個！！

又FF

關唔關你事呀？

呢度咁惡
但係係講緊上面FF迷路彩

同miku定咗婚

邊個miku呀 好廁

我哋最好客
不過FF更重要

Miku Airi

你個id已經一串名 重有推

喂！你唔覺得自己好撚廁嘅咩？

F F無罪啊

樓上洗衣街公廁笑旺角道公廁

有合照就夠
不過佢地肯po先算

推咗好耐

岩岩買生寫找錢果陣個女staff捉住我隻手找錢

有con睇又有女食
你玩哂啦

你快跌倒吧

生得靚仔出街到底係咩感覺

一路以為守屋「茜」係讀「西」

今日先知原來讀「善」！

藍田

我讀開「茜」，但識人讀「茜」，隔離po d人直頭讀「茜」

我不嬲都讀茜，好多人讀茜，正字應該讀茜

密集恐懼症。。。。

洗圖先

滯港嘛...

又送........啊?

姓名嘅話一直都係讀「善」的

出嗰頭買嘢

日文巨

講緊中文喎ching...

中文巨

中日文巨

茜青心諗 : 其實我都係你地講先知

MK船長

奈奈成日搞禾d囡囡

佢係朋友整個個髮型正D，就咁放哂落黎矛咁正

NGT po居然有咁多負評 證明有人留意我地NGT

正

到

C

L

S

負皮係比溫馨提示

平時負皮都好少超過10個
大家就知咩事啦

墨仔累了 他看Idol也無力 於是他想找朋友 卻發現自己一心看Idol 原來已沒有朋友

靚唔靚 同 正唔正 係2件事

墨仔默默打開手機聯絡人 發現全部都是以前交住過的女朋友 連一個男性朋友都沒有

rikaB同步太郎點解可以咁QQ..............

唔好搞禾RikaB

於是 他只好上網

卻找不到昔日的會員

突然 墨仔係聯絡人中 發現一個男性的聯絡人 這個人猶如沙漠中嘅甘露 滋潤著墨仔 不過佢發現呢個人竟然係邪骨 佢唔知呢個應該算作男性或女性..

突然 墨仔係聯絡人中 發現一個男性的聯絡人 這個人猶如沙漠中嘅甘露 滋潤著墨仔

墨仔想起來了，那個叫邪骨的，是墨仔人生第一次去酒吧時認識的，後來他們每次去酒吧，墨仔都會向著邪骨說暗號「我咪大隻仔囉」

留名跟進墨仔嘅奇遇

看到邪骨這名字 墨仔的心驟然一痛 因為當初自己未夠成熟 player既性格令墨仔背住邪骨食左同一個po既良妹

看到邪骨這名字 墨仔的心驟然一痛 因為當初自己未夠成熟 player既性格令墨仔背住邪骨食左同一個po既良妹

（整合）

唔寫了，一陣d新人見到仲以為我係你地呢d死gay佬既同伴

yeah 出完卷，舒服晒

Ngt故未寫已經有墨仔甜故
果然係牙墨受歡迎啲

你如果見過佢真人，實會比佢迷倒 大隻J家仔level

而家唔係我想搞，係佢成日臉紅紅，對眼又勾魂咁勾我啊

Rika 正到癲

邊個先係真毒？
同我出來！

project 中。。。

成功人士

講返NGT啦 一陣新人唔敢入嚟

明明大家都是宅男宅女偶像飯

RikaB>Hana

睇緊朋友39
發現由住雖然表現到好癲咁 但其實係ngt最成熟嗰個

由佳

同意 佢諗好多嘢 唔係亂嚟

都冇位升....

本來覺得美南先應該係負責任角色 但睇到今集終於100%肯定美南係真心膠
而由住唔會亂來 識世界

唔好乘機同mk撇清關係

唔是

發覺自從跟邪骨去過女伏cafe之後

就開始上癮 心思思又想去

明明離上次去未夠一星期

宅男係我 有冇人想去

你其實唔係女伏cafe上左癮，你係回味同丈丈既一點一滴姐
上次你地邊間，係咪會多d聊你地傾計?

基味甚濃

訓啦 夜啦 唔好再FF
宅男生活入面無異性 想去下女伏cafe都比人笑

幾時有人笑

扮咩呀，偽毒到連TG都唔開就真

me

me 真毒連tg 都冇

50th Single C/W曲 坂道x48G 新unit曲

AKB48 久保怜音 小栗有以 向井地美音
SKE48 小畑優奈 江籠裕奈
NMB48 山本彩加
HKT48 田中美久 宮脇咲良
NGT48 加藤美南
STU48 瀧野由美子

乃木坂46 与田祐希 大園桃子 齋藤飛鳥
欅坂46 平手友梨奈 長濱ねる 杮崎芽実

平手打救 48G
#1 要改名

#1 po 要改名

唔開了 太現充 我都京京

但未firm真偽 睇住先

收皮啦！

芽実寶寶都有份？

之前全部top，又奈奈又小珠 而家變左1 top帶幾個小號啊

俾多啲人機會ah ma

你岩，無聊追返d對話，好多米皇, 又個個話閒閒地去日本玩成個月

講完米皇topic，又講mk topic........

作為主打成長系偶像的日系idol，渡邊麻友可以說是最佳的見證，她的成長我們看在眼裡。10月31日 #騰訊視頻 LiveMusic#全程直播渡邊麻友畢業演唱會，AKB48渡邊麻友再見

米po巨巨就飛去睇live，好彩禾都有得係屋企奶下mon

開名啦

睇完b站ngt段記錄片，雖然知道唔係得ngt係咁，其他隊都有咁慘既mb，但都好Up 原來研究生一開頭咁橙

同埋點解sell新澙米又要拍埋研究生同N3既差別特遇?

aya係好女仔唔係，大家都係好女仔

咩料

意外wo，神志那,松岡菜咁靚女都無人握 btw神巴你指咩野咩料

中井 兒玉 朝長 玩完了

陳花勁

點解步太朗突然咁多人握嘅

潟姐正式成為NGT一姐

上電視喊完咪多人中意

好似冇問過潟巴

潟姐握手係咪神對應?

榊巴快D包Aya 幾部握

留力總選啦,起碼有回報

潟巴：對住我一定神對應

我一直都話我推邊個就紅邊個 唔似有燈神推阿瀧推到畢業

澙姐好女仔黎，唔會睇樣黎比對應的! 應該

我算唔算燈死左 RikaB ?

我！

珠巴,既然有人咁講,我地一齊推步太朗啦

in ngt we trust

你長住唔返香港都得啦

er....步太朗不是禾杯茶....不了

#太野彩香 2017.10.13 14:03
今日新潟寒すぎるね❄️❄️❄️

好葡萄，香港仲係3x度

你Pm我你鋪頭地址，我即刻坐船入黎同你切磋廚藝！

大滝友梨亞卒業紀念特番【生肉】

to 榊巴

步太朗仲多鏡頭過牙瀧喎

係...........

三日問一次，幾時升老研!!

唔知你地會唔唔同我一樣,會突然有幾日好似對咩都無哂興趣,連講嘢都唔想,好似好抑鬱咁

我發覺我開始好返D,有D想講嘢嘅意欲啦

因為有心事!!

原因不外乎: 女人、錢、健康

榊巴應該有好多條女，係煩緊簡邊個好

咪屈啦

間歇性心情起伏問題，自己摺埋一段時間會康復

發覺Aya都失縱兩日,無update ig又無開sr

好多MB都係
可能冇job放假

定係為2單秘密練兵呢

開始準備個人PV都唔奇

想揾圖貼下都無

奈良巴打條死mk好似都無上水幾日，係咪同神巴一樣狀態

無心情同人鬧交

鄉下妹好QQ

sor木神B aya樣唔差又努力，好快會變正選

時也命也,生不逢時

Aya?

日陽B

Aya係大小姐嚟點會落田牙

真QQ
不過阿媽唔想佢做idol

日陽B屋企有田有地要耕田

番薯妹

好似又真係有d似耕田妹

步加話最鐘意飲，等禾一陣去買罐試下先

根本就係
有集朋友咪話新潟d小朋友上堂要學耕田

冬天落雪時飲先有feel

係邊度買㗎

好想識D 咁既JK妹妹

759阿信屋 , 或者一D日資超市, 一田/Aeon都會有

補充: 依款日本係熱飲多

會否廢課

用熱水坐熱又或者倒出嚟叮熱

伏嚟
抽咭片

自動售賣機一出已經係熱

今日抽左一次....可惜中小熊.....

呢度係臭港

獨自在山坡~ 高處未處高~

倒唔到d粟米粒落口 = 帶女去酒店，熱哂身話今日黎m咁嬲

What 7 you say ?

咁好詩意啊 8字巴

歌詞黎.......

獨自在山坡~ 高處食雪糕~

命運在冷笑~ 暗示前無路~

㩒住那美女 進行強暴

cls....google 左......

男人真係好dirty lo

行埋去山邊

唔好講到你唔係男人咁...

隊長

男人100個有99個都是嗅男人

我就是嗰一個

呢個要買！

幾正

唔該望下自己個名先講嘢！！

咁慘 係咪手足黎

老豆好波

yes 米po 手足

加藤美男喎

佢早兩日有入嚟

buy上面

又尾我

差撚咗落台,好撚痛呀

當年醫神都係咁樣變咗單春

e 神

囡囡邊有春呀，你估邪骨咩

其實真係好危險，有機會死人

垃圾墨！

如果係邪骨,我即刻衝埋去啦

撐多佢兩腳

都唔係好高啫

誇張左

撞後腦

如果男仔就真係好危險

會差崩鳩

你地咁細碌怕咩姐，收得咁入好難撞到既

講都未到你講啦 人妖

長洲幾時變成咁

係長岡

你就想，長洲依家多人多到就陸沉

一齊嚟研究下醉酒妹的世界

好似卡通d妖精

珠巴,去睇Vivian啦

thanks!

J ed

你竟然J

#テレ朝夏祭り

下星期電視播

riko = 70分
眼鏡riko = 80分!

通常10點後NGT都好少開SR(由佳除外)

聽日加後日有40張
星期日仲要天地部

邪骨呢幾日做乜咁串

Rika間中會咁夜

日陽多數6-7點左右開

下年總選直上神7啦好嗎

りか開完啦

平時「間中」呀....

我想問好耐 其實啲member話未出名得好少人去握手會 幾個人不斷來回 嗰啲人係全握定個握？
冇人排就比人loop架咩

有飛咪可以握

少過一百幾十張會比人笑，好似係

個D應該係全握嚟,一卷在手世界通行

未去過全握

真

有錢巨

想去ngt全握 但冇錢

有乜春分別呀,關錢咩事,個握唔洗比錢

ngt全握卷可能仲有人免費送tim la?

覺得同大家熟左咪會串d囉

意思係隻碟貴d？

邊撚個同你熟

全握卷交易gp 四 五十蚊收咋 個握貴好多

屌你老母,真係生命滿希望,原來Aya 9:40會開sr

好耐無見佢啦

但個握好似耐d? 全握好似2-3秒就推你走?

香港都冇人推NGT 邊個買碟放卷
同埋張卷可以用黎抽直筆

我屌你老母(惡意ver)

去得全握起碼都要手持4,50張啦

澙巴你上面一大堆個d卷 , 係咩卷黎? 無名又唔似個握卷

大大個名喎,你打小D啦

個握唔係兩三秒？

打少d啦

全握係碟送嗰啲

佢打飛機打得多

屌無放大黎睇 咩係寫真會動畫會

擔定櫈仔霸頭位啦喂

搶客

寫真會，影相
動畫會，拍片
好似係

神巴有冇送人

你講咩

塔呀

之前有,但聽珠巴講mb分得300羊之後就無lu

點解要比宇宙企劃我睇

禾潟 選拔目指

個握維番千零yen一張

打格？

冇時間啦 直接神七啦

仲要厚格

岩岩終於連fb整左個sr ac 但買show金幣無paypal,一定要用信用卡

要求唔高，左邊做女朋友心足

比你嚇一跳，以為Ayx 加入宇宙企劃

好靚

神巴係咪我打得J多，你條女個台曚到好似幾十年既雪花電視咁wo

girl god

係酒店,接收不良掛

邊個黎？

hkt 管本 wo
做左YouTuber好紅

先人嚟

完了吧,如無意外

Ngt member係咪到晒東京啦

唔見潟姐開台
等唔等11:40分班新幹線好

未遥仲係屋企

步加都係屋企

潟姐呢

唔知喎,無follow佢D嘢

叫我？

咦....原來杜仲日文字係仗仔嚟㗎

唔識...全名係？

好凍呀屌

菅本裕子
第一個睇既hkt mb

口爆妹

幾度 我諗我到時都要拎啲嬲過去

睇app 依家15度

去日本過秋天

菅本裕子

仲有14分鐘

香港好熱呀！

好似有印象

今日算涼咗啲

好小見未遥開sr開到咁夜

樓上咩料呀

東京熱啲

其實係咪skip咗秋天㗎喇

TG

15度會唔會太熱

其實係咪冇冬天先岩

我要幫Rika 挽鞋！

Rika：你咩料呀，on9 ，你幫我挽鞋都冇資格呀

又買新嘢

係香港著呢對鞋會踩到香口膠

yes 梅菲定律

g bra 禾珠呢

黎m

不了

見到りか

唔化都咁靚

又見到

見到佢單拖

你呢家係邊?

唔好問我拎圖 冇影
咩住書包 拉住gip
個書包掛住lou 鎖匙扣

你前世做過咩來

我諗住撞潟姐 點知撞到りか 第3次撞到

而家就咁講，到12月1月就會凍到狗咁 我就係最怕凍既人

加推

諗住叫佢幫我轉送份禮物比潟姐 點知佢走得好快唔理我

唔會加推

屌你啦,我寧願日日冬天都唔要夏天

作為一個毒撚冬天先會有番D自信,唔洗日日大汗叠细汗

緣分啊青

咪係

唔出街

啱呀

鐘意夏天 冬天勁辛苦

起碼唔洗日日噴止汗劑

我有潟姐了

冬天可以食羊腩煲

呢句真
冬天唔會濕撚晒 重可以打邊爐🤤

夏天?不了不了

同朋友黑喉case一樣道理呀

想見未必見到，冇興趣反而成日撞到

肥牛火鍋！

想撞member記住買JR pass

夜媽媽唔好講依啲嘢

首先要去日本！

為何深夜總是餓🤤🤤🤤

有冇人會買嗰個 貼住 電話嘅扣

你夏天咩事濕晒

我比較安全，一定用套，扣唔到

又想hey0我手足守守清

原來用套係扣唔到㗎
咁都係唔買啦

屌....貼落個套到咪得囉

唔係用到㗎咩

其實都得，痴落套果度，不過好似有d法國大餐感覺

洲主近日返唔返荒島？

星期六日,多數上畫係,下畫唔係

又俾MK良串

唔通要經劇場送禮

平日呢 Lunch時間嚟 有緣會見到 本人單拖 真毒

平日真係要睇邊度多嘢做喎

聽日收係褲浪底得唔得

其實嚟到都見唔到啦 根據你之前講法

我又唔是做樓面,成日走出去做乜

咪等榊巴day off 去飲杯野囉

聽日一定要同我潟報告返

我志在搵地方食下嘢姐 無話想約佢嘅其實

依位巴打勁到癲

乜白間生日咩

出面咁多NMB PO嘅

係

用自己生日加潟姐生日買Loto7 中左4個字

係咪有錢派

得¥1900

等我聽到用我同Aya生日買六合彩,中咗三獎每人派1000,二獎2000,頭獎10000

咪就係 米PO手足係咪全部肌肉男，俄羅斯人咁款?

冬天訓覺起身= 酷刑 ； 沖完涼出去著衫= 慘過食屎

凍到根本唔想郁, 又做唔到野 ；著到好似端午節既粽咁，著又煩除又煩

講中唒 係咪禾地太廢弱

秋天最好 又涼又乾

經劇場送禮，唔係先係一般飯既做法黎架咩?

香港邊度有秋天牙

講起俄佬就覺得恐怖

最理想親手送

你送左啦🍇🍇🍇🍇

無左好耐

已經要著大褸

美男啊美男 有意思有意思

唔影下身都不失為美人既

_ 身 _ 腳

已經瘦左

等我推下步太朗先

送多次

推到又畢

屌你,追po啦,我一入po已經推緊Aya同步太朗

如果真係畢，我就入去伏洲主，迷暈佢之後

怖い

認真，我好鬼想睇美南/白間呢類女仔素顏，會係咩樣

白間自己估都估到啦

佢地2個成日素顏其實

SR 間中都見到mb素顏

=,=??????

不過都係靚女底化完妝先會好睇架姐， 唔好睇既化完妝都係唔好睇

有無例子

有邊個唔好睇

伊豆田

豆神屌打班秦國妹喎

=一舊屎同兩舊屎比

唔好玩啦神巴，有J泰國妹都屌打豆神啦.......

點解要以貌取人

你岩 我呢D柒毒明明應該係最明以貌取人係幾唔應該，幾hurt人

豆神做bingo都好好笑㗎,又肯幫後輩

雖然唔知係咪我諗多左，但多數性格好，善良，肯幫人既，好似都係樣相對黎講無咁好既 好似鰻魚,指原，咪醬咁

希望今晚夢到囡囡

大洲主訓左未？有問題請教你

相對靚嘅真係心地無咁好,例如︰櫻花,珠巴,邪骨,ck,墨仔

唔敢當,未請教

以兄台推測，不知本週日會下雨否？

50%

一係落一係唔落,落大機會過唔落,如果無落就應該唔落

高見高見

fb 見到榊巴

佢柒好多喎

我都唔係話個飛髮佬整到我個頭好柒,唔只仲好型棍添,之不過但係我之後唔識gel返一模一樣呢

用pomade唔好用gel啦
仲有
我頂你啊!!!!!

只有 MK 先識用「型棍」兩個字

做咩撈埋仗仔個份

你咪扮啦,mk珠星期日去浦,先會走嚟問天氣嘅啫

原來仗仗有睇早安㗎咩

其他偽毒都會扮下毒 你居然連扮都懶得扮
唔頂你頂邊個

算有既

屌.....就係毒撚先唔識整油頭嗎

CK 失蹤幾日了

呢件又ok喎

潮流大師

我頂你呀
我頂你呀
我頂你呀
我頂你呀
我頂你呀

大把人都講緊啦🙄

上米po又學到潮流野

靚既都可以心地好
樣衰既都可以心地差

樣衰又心地差︰珠珠,蟲肛花

hana chan係咩

係咩先

心地差

陳花唔至於心地差既

主要係講緊佢樣衰

乜呢期D人興咁早訓㗎咩

mk未返到屋企下化

你唔喺度 我都早訓咗

search 梗野

咁為大家健康著想,我係咪應該訓先

TG History我放上po, ok ?

睇小D指原啦

星期六日唔洗....

你地太MK搞到我都想退出米Po

ok

你搵我 我先上TG 你好清楚的

er...依d叫咩喊捉咩話

你都痴媽根㗎,第二個唔敢講,呢度講得最多NGT野頭三位一定係珠巴,我同認知巨囉

真飯

哈哈...一句就大到你,證明你平時幾咁離題

唔好hey0牙墨啦 佢心地好好架

佢講過唔鐘意人地叫佢牙墨,要叫墨清或者墨仔㗎

我淨係識講「正到CLS」其他唔識

--- October 12, 2017 ---
[6:04:01 PM] 山本遙:
打算寫咩故
--- October 13, 2017 ---
[12:24:40 AM] 山本遙:
Zzzzzzz
Zzzzzz
Zzzzz
Zzzz
Zzz
[11:47:53 PM] 大園桃子:
hi
?

我淨係識講「我頂你呀」其他唔識

真係唔識分佢幾時假膠幾時認真喎

你下次可以貼張圖先既,例如︰

我頂你呀

我頂你呀

依張有氣勢d

其實由住係咪慣咗踎係度痾屎嘅呢

中Xりか某張圖應該最match最有氣勢 但我唔敢po

我頂你呀

你唔記得米團係村姑團？

其實係咪りか自己都柒到唔敢睇返張相

係，我叫我唔好比佢睇

睇嚟下個po又要出動爆po小姐,如果唔係都好難夾啱,西姐生日

今晚爆一爆先？

ready

算啦我搵到好眼訓

牙細表演單人爆po,再開埋po啦

好啦 我開埋po就訓

我google 一打 西潟 就出守屋茜，代表d乜？

嘩，咁既圖比人睇蝕晒

屌你老味,你唔一早貼

嘩，此風不可長！

就係怕睇蝕！

路過